點解喺CHROME ADDRESS BAR打倉頡會亂Q晒

如圖，以前都唔係咁…多謝各拉巴絲

你個嘢壞咗